荃灣萊茵河餐廳

垃圾食材 煮得又hea 仲要收得貴

煮撚到咁夠膽賣二百幾

不了

樓主個名

牛扒唔係生生地先好食既咩？

200幾想食咩好野？

樓主介紹下有咩靚扒房200幾食到

你係咪食開狗糧 依個價錢可以食到好多好野架啦wo

cearsar salad 咁撚樣既咩？ 建議早d汁撚左佢

垃圾到咁

Pan都未起放落去煮

其實都接近300 計埋加一

呢間野連1,2蚊都唔肯找 ，恨貼士到